強烈恥笑，以為搬廣告去TVB新聞台就逃得過我哋嘅法眼？

尋日CCTVB81台2.5小時內共有19m35s廣告，恥與為伍！
尋日小總結(為免佔據過多版面已加密處理)

冇ac嘅巴絲可到以下post查看#2的回覆

噚日TVB一個廣告都無！

今日樓豬特登走去83台睇睇，發現83台超級多廣告，仲多過81台！

6:15(83新聞台)
位元堂 15
翠明假期 30
雀巢超級能恩 5
恆昌隆 10
Kelvin Giormani 20
樂的健魚油 15
日立雪櫃 30
御藥堂 15
中原地產*
雅蘭床褥*
Bless排毒博士*

恥與為伍

Pish

抵制TVB好Easy，請到以下FB 追蹤TVB廣告，每日更新，恥與為伍！
LIKE數就是力量，嚇怕廣告客戶
Facebook:
TVB廣告客戶名單:
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

連登689

想一次過睇廣告，請開追故模式～

完成後會有總結，請留意#4 回覆

[極重要!!!!]大埔飲飲食食交通攻略[附自制地圖]

支持

推

睇少眼都唔得

恥與為伍。

垃圾偏頗新聞

6:30(83台)
電訊數碼*
大新銀行*
御藥堂 15
雅培 30
邦民 20
Kuoni勝景遊 30
卡士蘭 30
天上野*

記得like 個page
之後入去廣告商入面做打手比嬲嬲
無綫新聞，助紂為虐，恥與為伍，撤回廣告！希望貴公司重新檢視你所僱用之廣告公司及其廣告計劃。貴公司有權選擇TVB為廣告公司，正如大眾同樣有權選擇你的競爭對手！

6:45(83台)
德美利證券*
Silk’n脫毛機 15
馬世良堂活絡油 10
卓遠 15
賦強 20
UA 20
尊賞假期 20
Blue網上人壽保險 15s

心穎好撚勁

7:00(83台)
Silk’n脫毛機 15
Grand Seiko 30
保信信貸 20
維特健靈 10
梳化倉 15
榮華冰皮 20
百老匯 30
立邦淨味兒童漆*
合景泰富集團*

恥為與伍！

辛苦你地每日mon住TVB
會努力杯葛

GOOD

push

反而J2好似無人睇
7:00(J2)
Pair抗痘洗面膏*
Big Big Shop(特福易潔廚具) 10
长隆 30

7:15
UA*
长隆 30
鍾意食豬柳漢堡扒*

7:30
豐隆保險*
Trivago 15
UA 20
御藥堂 10
億京發展*
Pair*

7:45
數碼港*
长隆 30
Crest 20
Pigeon 10
無比滴 15

百老匯Facebook

Template: 無綫新聞，助紂為虐，恥與為伍，撤回廣告！希望貴公司重新檢視你所僱用之廣告公司及其廣告計劃。貴公司有權選擇TVB為廣告公司，正如大眾同樣有權選擇你的競爭對手！
建議取代產品: Fortress 豐澤

up

無綫新聞賣廣告有撚人睇咩

其實宜家無線新聞台 係好多餐廳長開

唔好睇少啊
好多公共地方, 茶記真係全日播新聞

Push

Diu

幫手轉台

今年就唔買大班

atv 都多撚過佢

係時候係呢個post 睇定今年啲月餅買邊間

當然忍到口就罷買啦
慳錢又健康

東張西望冇哂植入AD

最好比較埋viutv廣告有冇多到

垃圾tvb

好野又買少好多無謂野

8點開始播劇當然mon返81台
8:00(81台)
Return*
Hipp喜寶 20
Doctor’s Choice 10
Crest 20
Happycall 15
髮再生*
香港中華總商會*

Bookmark.全面抵制

勁

TVB幾時執笠
已經冇買落佢廣告嘅產品

明珠台呢?

推呀 多謝整合

推推推

8:15(81台)
大班*
樂膚舒 15
七海健絡 X 萬寧 5
惠康 15
維特健靈 10
內絡必安 25
雅培心美力 30
Food Panda 15
維特健靈 5
百岁山 30
中原地產*

TVB狙擊手

差啲唔記得左有依個台存在

但新聞台少人睇啲不過繼續

黃心穎巴打

每日更新 每日都屌一鑊

又係哩d 公司

可恥

屌淨係做小動作

8:30
億京發展*
Hipp喜寶 20
Kawai 5
保心安 30
白蘭氏雞精 20
Big Big Shop(青森青蜜瓜、山梨白桃、長野香印提子) 30
Doctor’s Choice 10
電訊數碼*
大班冰皮月餅*

杯葛

遲下會唔會搬撚埋去d咩財經呀j2呀明珠台之類

推
每日都睇下會唔會中伏

恥於為伍

一律唔幫襯！

香港經濟轉差
咁香港人要儲錢來應對
每個禮拜五, 禮拜日都係全民儲錢日
儲錢加埋用自由篩消費

要養成理財好習慣

大家幫手係Facebook, twitter, tg wts group 做文宣

幫手正皮. 推到熱門

屋企人以前幾年都係買大班送禮
一買買幾千蚊
今年一定叫佢地買美心

推 罷買！

快啲擺落自由篩度

推到你仆街

8:45(81台)
Return*
必理痛 15
Happycall 5
Hipp喜寶 5
必理痛 10
50惠 65
維特健靈 5
立邦淨味兒童漆 20
金國汽車 15
醉榴香 10
維特健靈 5
陳老二*

支持樓主繼續狙擊

行動po推！其他用不推文回覆！

居然仲係83 恥與為伍

必理痛

在商家名字旁邊加上fb link 才post 更好

對TVB 要時刻緊記住恥與為伍

絕對係必需要做嘅支線

CCTVB
恥與為伍

9:00(81台)
星之谷*
舒適達 25
Rejoice 15
立邦淨味兒童漆*
Hipp喜寶 10
Rerise染髮劑 15
萬寧 10
Expedia 15
醉榴香 10
藍妹 15
使徒行者2電影 10
珠海雅居樂 15

g持樓主集中追擊cctvb

陰公 有d都未聽過....

大家like咗Facebook page未
多一個like
向廣告商施加多一份壓力

光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！

屌你老母expedia
貴都算 仲要奶共

9:15
Return*
屈臣氏寵物藥妝*
必理痛 15
雅培保兒加營素 15
內絡必安 15
醉榴香 10
御藥堂 10
出前一丁 30
瑞士Skin Biotics*

屌重有咁多
罷買

恥與為伍

感謝樓主提供擺買list

點解雅蘭床褥個fb可以咩事都冇 連登仔食左屎？

支持心穎巴
請like FACEBOOK

繼續推，打倒對家最大文宣機器

對家無jor tvb等於斷半臂！！好緊要

恥與為伍

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

第一個月餅出現啦

Expedia 同必利痛 屌極都仲要落廣告
垃圾公司配垃圾达

多謝巴打summarize

no大班no榮華

Pish
心穎好辛苦架
大家支持下個Facebook page

心穎今日離咗巢

唔小心負皮左 幫推

唔飲藍妹

持續追擊
呢堆更加要唔幫襯 一次掘哂出嚟

無線新聞台仲仆街過翡翠台

o

梗係買華爾登啦（西營盤）

與恥為伍

入去俾嬲

原本仲諗緊日立定西門子，宜家識揀了

恥與為伍
感謝樓主忍受如此嘔心的廣告

恥與為伍呀cctvb dllm
做ATV 2.0啦仆街

借左個表迺淨幾個牌子貼左去化妝區

連登有post教人做轉台師

繼續追擊

藍妹都唔飲得
朝日麒麟又代工
大排檔 酒樓嗰啲可唔可以轉入1664 hoegaarden suntory

恥與為伍

去茶記轉台

除左藍妹 一直都冇買其他。。
想排斥都唔得
唯有去fb啦

全部罷買

日立雪櫃??
屌 我真係本身想買佢
而家唔買了 屌日立老母

9:30(81台)
淳茶舍*
Happycall 15
Hipp喜寶 10
Big Big Shop(Beauty Maker妝前乳、Avalon靚顏肽、Anormal防蚊噴霧) 30
大棧 10
人字牌救心 5
香港保險業聯會*
Return*

勝利方程式：遊行->死線->升級

stay focus！ tvb 都冇人信嫁喇 執柒咗都唔會對5大訴求有幫助！

去西營盤華爾登買

屌

叫佢 連登梁特

杯葛這些商品！

飲百威

心穎只有一個

杯鳩佢地老母

21：40 （83台）
抱歉，無數幾多秒
象錢寶
衍生
美麗華旅遊
耀才寶寶
雅培心美力
卡士蘭
康文署

聽日會睇84、85台

連登仔，唔寫個"報"字唔得

聽日係集中大埔呀各位！

一齊去大埔學習自然生態！！
大埔頭有好多唔同品種嘅蟲雀仔植物俾大家欣賞！

落83台嘅廣告商祝你
早日執笠

屌你老母 樓主好波！

入去比嬲呀

做咩改名

辛苦晒，好勁呀！

垃圾新聞

屌
最毒嘅台

樓主好波!

支持樓豬追擊

Expedia 列入黑名單
幫襯Booking Holdings

好快到中秋 大家記得mark左邊間係tvb落廣告

呢個時勢廣告仲落tvb
係咪唔想賺錢？

不可一不可再
向tvb說不

9:57 (83台）
221財務贊助：睇新聞學英文
大新贊助：市況追蹤
藍妹啤酒
勝景遊
馬會特約：運動全接觸

齊齊數廣告

大班恥與為伍

係TVB賣廣告的品牌一律blacklist

foodpanda仲有廣告喎

離左巢？

推呀

月餅咁好賺,呢鑊賺少好多

特首話經濟下行呀
仲落廣告？
廣告狙擊手係CCTVB執七之前都唔會停

wait until 19/8

嘩....準備搬屋, 差啲買咗雅蘭
好彩入嚟睇一睇姐

推
好波

我例行咗杯葛tvb 廣告商1個月有多

你哋唔好齋睇

真係要身體力行

巴打好波

係咪要去下星期四開始嘅美食博覽瘋狂試食大班

我真係好鍾意美食博覽㗎 有得去心儀嘅舖頭免費試食

個個都咁做

就係一股大嘅力量

唔好睇少自己
亦唔好浪費日日mon住垃圾TVB廣告巴打嘅苦心

罪加一等

1. 我地個page

2.share 個page
3.入去廣告商Facebook page 俾嬲嬲，留言

我全部都無買，去佢地官網留言叫佢地良心D

繼續恥與為伍！

邊班係消費者，商家佬自己簡

不要大台 不要糾察 不要左膠 不制止勇武
be water be humble be smart

啱呀

樓主有心機！

配合罷買行動

大家like左個page 未？

個list好正

樓主大愛 , 唔怕cctvb 影響知商 幫手睇住

請受小弟一拜

打倒大台

[文宣組急入] 向中國大陸輸出革命文宣方向

你做左日任未？

黃心穎心水清

巴打點計到咁準

電視廣播
()
現價(港元) 11.840 +0.020 (0.169%)
波幅 11.720-11.920

pish

竟然83仲多廣告過81

恥與為伍

btw, 我懷疑啲廣告商發現81冇乜人睇仲要俾人杯葛
反而83有好多餐廳/酒樓播，更加多人被迫睇，所以shift咗啲廣告過去

幾時先整好個app可以一次過睇曬呢d公司

bookmarked

宣傳易講咗未？
我爸話唔好唔記得佢

垃圾TVB

係味仲有大班冰皮月餅？

仲有82台超多廣告

原本諗住買日立雪櫃，屌！依家唔買啦

Tvb遲早玩完

83台廣告仲衰過81！

頭先翡翠台有日清杯麵廣告
要罷食

煩膠排行榜：
御藥堂 4次
中原地產 2次
電訊數碼 2次
雅培 3次
Silk’n 2次
UA 3次
維特健靈 5次
立邦 3次
Pair 2次
长隆 3次
億京 2次
Crest 2次
Return 4次
Hipp 5次
Doctor’s Choice 2次
Happycall 3次
大班 2次
內絡必安 2次
必理痛 3次
醉榴香 3次

新廣告：
位元堂
翠明假期
恆昌隆
樂的健
日立
Kuoni
德美利證券
馬世良堂
卓遠
賦強
尊賞假期
Blue
Seiko
梳化倉
百老匯
合景泰富
Crest
無比滴
七海健絡
內絡必安
白蘭氏
Rerise

83台收收埋埋咁Q多廣告

心穎離巢無嘢do

恥與為伍 btw大半牌子未聽過

宣傳易幾時播㗎

我做廣告。真，因為好多公司簽咗 commitments要洗錢，煩緊點算，然後就諗到J2，mytv super同網上廣告，覺得無咁顯眼，唔會比人擇名。

係
啲巴絲去佢fb講野仲要比佢delete
然後今日樓豬第三個ig又俾李健block9

光復香港

10點鐘過時 賣左3次溶腩酵素x萬寧
洗腦式 明天出位價

你諗你啦
樓豬無嘢Do悶得濟唔知幾時會開咩台黎睇㗎
屋企個av super都可以開封睇下

抵制

月餅真係要搞大佢 屌你老味
唔買大班仲有其他牌子可以買
仲要大班又唔係特別好味

Ok u win

播完都市閒情之後播
星期一至五日日洗腦式咁播

罷買所有喺tvb落廣告嘅嘢香港人要有骨氣

其實之前有師兄講過 可以鼓勵幫襯對家
如果集體去佢fb ig賣對家廣告或者直接幫對家賣廣告有冇得諗

有
希望對家啲pr出黎講兩句
難得有免費宣傳機會

仲有好撚多借錢廣告

集中追擊先
幫推 期待見到大班冰皮月餅有美心榮華廣告

好似好少見文宣手足出抵制TVB 廣告商戶

【狂賀】香港Disneyland 已經停晒所有 myTV SUPER廣告！

中聯辦策劃元朗恐襲事件，唔可以比佢沉
大家入去大大力推
[整合] 葉虎門資料整合

請巴絲bookmark後定時推上頂

今日見藍妹有喺蘋果賣廣告仲諗住支持下

實捉到你

推到冚家剷

83新聞台 最最近收視應該好高 可能係咁多左廣告

佢地算係攏斷公司

CLS

81-85都要注意

但係j2廣告費應該平好多呀

推到完場

仲有夜晚星期一至五234星期六日2400

其實上得TVB 通常TVB news都送埋airtime 因為唔值錢

吓
J2 mytv super 85台全部都要死囉

無得匿

罷買！

又好似真係冇見過tvb-news有廣告收費表

咁撚多廣告

全面扺制

匿埋一邊食雞脾

題外話。賣鷄精個女人塊面好似鱲像
好9樣衰

罷買所有廣告啲公司